你今日照鏡，點解樣衰左既

可能你j左 夜訓 水腫 個頭梳極唔掂 鼻塞

通常覺得係咩原因?

本身樣柒

基因

7+1

天生柒

唔好幻想你有靚仔過